\include{./TeX_files/config}
\usepackage{longtable}

\begin{document}
	\begin{center}
			\textbf{Requisitos Funcionais}
	\end{center}
	\begin{longtable}[c]{|l|p{8cm}|l|l|}
		\hline
		\textbf{Código} & \textbf{Descrição} & \textbf{Risco} & \textbf{Prioridade} \\ \hline
		\endfirsthead
		%
		\endhead
		%
		REQ01 & Registrar o atendimento do cliente, cadastrando uma O.S. &  &  \\ \hline
		REQ02 & Armazenar dados na O.S. & & \\
		\hline
		REQ03 & Calcular o orçamento a partir das peças e serviços utilizados no reparo do veículo. &  &  \\ \hline
		REQ04 & Inserir diagnóstico prévio do veículo, especificando as peças e os serviços a serem utilizados. &  &  \\ \hline
		REQ05 & Enviar orçamento para aprovação da montadora. &  &  \\ \hline
		REQ06 & Verificar se o chassi de um veículo é da numeração da campanha. &  &  \\ \hline
		REQ07 & Permitir registrar a aprovação, aprovação com ressalvas ou cancelamento do orçamento. &  &  \\ \hline
		REQ8 & Gerenciar fila de atendimento da oficina de O.S.s aprovadas. &  &  \\ \hline
		REQ09 & Permitir alocar O.S. para "Em serviço". &  &  \\ \hline
		REQ10 & Permitir emitir requisição de peças. &  &  \\ \hline
		REQ11 & Gerenciar a entrada e saída de peças. &  &  \\ \hline
		REQ12 & Registrar a finalização do  serviço. &  &  \\ \hline
		REQ13 & Gerenciar fila dos serviços finalizados. &  &  \\ \hline
		REQ14 & Permitir reabrir a O.S..  &  &  \\ \hline
		REQ15 & Permitir o registro de  informações sobre o serviço na O.S.. &  &  \\ \hline
		REQ16 & Gerenciar fila dos serviços aprovados. &  &  \\ \hline
		REQ17 & Permitir  registrar a resposta do cliente após a verificação do serviço. &  &  \\ \hline
		REQ18 & Fechar o serviço. &  &  \\ \hline
		REQ19 & Verificar todos os débitos do cliente pela placa do veículo. &  &  \\ \hline
		REQ20 & Possibilitar o processamento de quitação do serviço.&  &  \\ \hline
		REQ24 & Emitir a liberação do veículo. &  &  \\ \hline
		REQ25 & Emitir um alerta para conduzir o veículo para exterior da oficina. &  &  \\ \hline
	\end{longtable}

	Siglas:
\\	C.T. - Consultor Técnico
\\	O.S - Ordem de Serviço
\\	C.O. - Chefe da Oficina
\\	E.T. - Equipe de Trabalho
\\	S.T. - Setor de Estoque
\end{document}